陳麗柔照顧過我的感受（原：七友）

為了她 又再凌晨時重覆下戴
又再刷了刷點擊Comment
每天FF我只需放開 門就會開

又再Like 就算上百次仍很熱愛
也許一天收工Inbox我
笑住說條條你Like咗 (太過籮)

今夜會 失眠到 第二日 出返個Post 三十人會So
得 我每晚睇片 每晚見觀眾介意微弱聲線

陳麗柔照顧過我的感受
視作心頭 最襯佢的狗
如當兵即使努力 始終都不接受 因這些只屬虛構

無人沉醉似我這般荒謬
廿歲之後 靠哂我雙手
如果七點J咗一片 然後在十點另一遍
模糊是我視線 唯有閉眼感覺轉變

第一集：看 看芊蕙子與我 （原：祝君好）
Link：

啱聽嘅就快啲嚟armubuy買嘢啦

who?

唔啱音 好尷尬

想點姐你

唔好意思啊，我上星期返教堂嗰時改咗首歌個音

終於有柔柔喇

陳泥油

想得你中意

我中意ah gi 喎

阿呆話我都唔想㗎！

可能遲啲會有佢出現呢

想屌米露迪

聽日晏晝12點會有下一首歌！

新歌傳送門！

蝦叔想拍拖 看電話簿八個十個 （原：一人之境）